覺唔覺得食薯條點茄汁既人好低賤？

唔識食先會點茄汁
利申食開原汁原味
咁先食到佢既鮮味

見你咁慘 我留個言吧

閱

阿哥未返屋企？

我覺得點少少幾好食WO

食茄汁點薯條

我都少點，但未至於低賤下話

一直唔點

一向都係點雪糕食

落成包鹽再shake

你細個係咪成日俾啊哥搶哂啲茄汁冇得食

識食一定點茄汁溝白糖

洗唔洗加埋白糖啊？
睇住糖尿呀巴打##fatc

不嬲唔點

泰式辣醬+茄汁先係皇道

點樓主老母既閪水食

原汁原味？薯條何來汁？

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

炸都有鮮味

一係勁點茄汁，一係勁落鹽
利申 食野好重口味，好驚死

點解無

點茄汁都要批鬥
好嘔心

識食一定係唔點

原來這樣

識食一定係點泰式辣醬

點鮮法呀屌你

一定係點雪糕

傻仔先將d薯條拎嚟食
不嬲擺落榨汁機沖嚟飲

你唔記得食藥？

點開泰式辣醬

炸皮包住佢既鮮美 天婦羅都係咁啦

覺

點茄汁都比人屌#[joyce]#fatc

##fatc

就係多得你呢啲戇鳩搞到成個連登咁低賤

有冇手足點蠔油

識食緊係浸菇菇湯

點開喼汁

識食一定點醋食 再加啲雞汁 落埋粗鹽 胡椒粉 少許辣椒油 一定夠哂和味 仲覺得唔夠嘅可以加多幾滴美極 可以令味道再升至另一個層次

我都係!!!!!

fatc fatc

識食一定係點辣椒豉油 fatc fatc

甜酸醬